[精神分裂梁美芬]國泰兩男牽手廣告再上架 反同組織斥「霸權」促撤回

國泰航空日前推出「Move Beyond」新系列廣告，其中男男牽手、於沙灘漫步版本，一度絕迹港鐵站及機場，被質疑恐同，其後經同志平權組織周旋下，有關廣告再度亮相。

立法會議員梁美芬今（26日）與性傾向家校關注組等反同組織開記招，表明反對同志運動霸權。他們又憂慮，商業機構受壓「跪低」，已造成寒蟬效應，由於有關廣告具爭議性，大型商業機構須承擔社會責任，要求企業重新檢視及將廣告下架。

梁美芬認為，有關廣告極具爭議性，非平鋪直敘，根據廣告的專業守則，倘廣告涉色情、暴力 、對社會道德構成損害或涉爭議意識等，皆應避免，惟其後同志團體向機構施壓，加上機構定力不足，「發起政治行動，令機構轉軚」。梁又謂，機管局及港鐵當初拒登是明智，且廣告商本應擁刊登廣告與否的自由，「我哋去報紙登廣告，（對方)都無話一定要登。」

梁美芬：支持傳統家庭價值

她又憂慮，本港性傾向歧視條例及同性婚姻尚未立法，已一而再、再而三出現「逆向歧視」，令社會撕裂。她舉例指，倘同性戀者日後求職時因能力稍遜不獲聘用，僱主隨時會因對方的性傾向而被亂扣帽子，「如果佢之後「出櫃」，僱主係咪會被人告歧視呢？」

梁美芬補充指，支持傳統家庭價值人士是沉默一群，惟其後發現不得不發聲。
自由黨深水埗區議員李梓敬則認為，機構脅於同運壓力改變初衷，憂慮長遠會造成同志霸權，他又指自己是兩個小童的家長，有關廣告將令家長難向子女交代。

性傾向家校關注組召集人黃偉明則表示，同性戀生活方式有爭議，企業不應忘卻其道德責任，呼籲機構重新檢視相關廣告及下架。

台灣近日宣布同性婚姻合法化，黃則批評，同性婚姻是社會退步，「如果話係人權，係呃你」，更稱同性婚姻反而會侵害人權，包括良心自由及教育自由，因為社會日後必須一面倒承認同性戀。

原來梁美芬都驚寒蟬,咁點解佢支持逃犯條例?

香港文匯報訊（記者 鄭治祖）反對派為了政治利益與外國勢力裡應外合，試圖阻撓逃犯條例的修訂。城市大學法律系副教授、經民聯立法會議員梁美芬昨日直指，外國勢力越高調介入，香港討論的空間就越小，反而將這件事無端地政治化。

紐約市大律師公會（New York City Bar Association）會長Roger Juan Maldonado前日去信特首林鄭月娥，聲稱香港逃犯條例修訂後，會對表達和集會自由造成「寒蟬效應」，並嚴重影響港人、在港外國公民、商界和遊行人士享有的法治保障，並要求特區政府撤回草案云云。

在昨日電台節目上，公民黨立法會議員郭榮鏗搬出了該聲明，聲稱國際社會都「關注」香港修例，並「叫特區政府收手，唔好再一意孤行」。在梁美芬強調「不要總是用外國的意見，將修例政治化，而應以香港自己的立法平台處理」後，他又聲稱台灣當局「不會簽訂有關協議」。

勸無謂爭議勿浪費時間

梁美芬回應說，現在並不是要用簽協議的方式去處理台灣殺人案的疑犯，而是香港單方面是否有權力由政府啟動逃犯移交的程序，然後交由法庭處理，目前的焦點應該在於要用什麼程序對待需要移交香港受審者。

她坦言，許多香港市民目前對修例內容不清楚，並歡迎反對的議員都去問清楚，「（會議）時間是給公眾的、給議員的，議員去問政府，政府可以即時回答，所以希望珍惜這個會議時間。」

梁美芬強調，不應浪費時間在無謂的爭議上，「如果連選主席都要浪費幾堂，一味在外面罵，是沒用的。」她並呼籲反對派在法案委員會提出更多有建設性的意見和建議。

本身因傳統觀念跪低唔計

扮小眾博同情
無線嗰啲洗腦問題比賽就真係霸權啦

國泰航空推出「MOVE BEYOND」新系列廣告原意只是想平等對待每個顧客來建立公司形象（現在有晒NOISE，贏晒），我睇唔到這個廣告是鼓吹同性戀，只是兩男牽手，如果兩女牽手，又點睇？

梁美芬條死八婆，唔死都無用（仲話受過高等教育）。

哩鋪我撐老鼠王呀，死基佬行撚開啦